人类对自然土地的开发加剧了这两种情况，否则自然土地将允许物种繁衍，并储存使大气变暖的碳，从而稳定气候。 保护一半的地球可以帮助解决气候变化和拯救物种乔纳森·兰伯特2020年9月4日科学新闻 
 很快，大概在四月初，我们开始看到我们的业务稳定下来。 Match的首席执行官解释了新冠疫情期间约会的变化 
 最终，解决人工垃圾邮件行动的目标得到了满足，这有助于稳定谷歌的可见性，尽管没有达到处罚前的水平。 搜索引擎优化的恐怖故事:以下是不要做的|Kaspar Szymanski | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 随着人们学会适应这个长期问题的不确定性，这些行业正在趋于稳定，相关公司需要真正凭借自己的优势脱颖而出。 搜索引擎优化在2020年下半年:五个搜索机会现在行动|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎观察 
 这导致沉积速率逐渐趋于平稳，直到两个过程平衡，CNTs的数量稳定下来。 碳纳米管晶体管可能很快就会给摩尔定律一个助力Edd Gent 2020年6月1日奇点枢纽 
 这给了德军稳定的时间，并在Lô圣日之前在“树篱前线”扎营。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 如果他能稳定这个国家的局势，就能避免另一场毁灭性的战争。 比利时王子，大猩猩，游击队和刚果的未来|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 这需要我们以某种方式稳定叙利亚。 为什么奥巴马放弃更多打击ISIS:他自己的团队在叙利亚战略上无法达成一致 
 他一再表示，他希望俄罗斯合作稳定乌克兰局势。 普京的影子突击队搅乱乌克兰|Christopher Dickey | 2014年2月28日|DAILY BEAST 
 在未来稳定乌克兰局势的微妙努力中，页岩气在短期内不会非常重要。 为什么普京讨厌水力压裂|Christopher Dickey | 2014年2月26日|DAILY BEAST 
 这无疑有助于消除激烈的竞争，从而稳定行业。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼 
 雷德菲尔德部长承诺通过随意地固定价格来稳定价格。 哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷|各种 
 硝化后，酸被除去，硝化棉在水中煮沸以使其稳定。 《新格莱沙姆百科全书 
 但很明显，这些晚宴的效果是稳定钢铁价格。 美国钢铁公司|阿伦德尔科特 
 难道他只是声称这样做是为了稳定自己的权力吗? Kor的军阀特里·吉恩·卡尔